其實想問 議會抗爭 同 街頭抗爭有咩衝突？

理念唔夾唔可以各自各努力？

如果可以同日投完票 之後全世界再去番街頭 咪無衝突

一班收錢搞事hea做
一班冇收錢搏命但係要比人拉比人打

無衝突
推，唔想熱門咁多j圖post

無，明明一直講兄弟爬山，所以和理非無屌手足
同樣地前線都唔會屌議會抗爭

不過對家係都要搞分化，同埋泛民今次真係要做好選戰準備，始終立法會選舉唔同區議會選舉，唔係夠多票就等於多席位

你既目標就係收錢唔收錢？

光復香港就係想要錢？
時代革命就係要人無錢？

熱狗準備進場

其實以前幾欣賞熱狗 因為目標明確就係想泛民死

但依家泛民死緊要d定光復緊要d呢
當然佢地可能有大計泛民又死香港又光復到 咁當然無人介意

冇衝突，但事實係最近你見到街頭抗爭好多時都吹唔成雞。

好多人就非黑即白，覺得啲人唔落場等於放棄抗爭，對香港人非常失望云云，然後唔知點解開始出現議會抗爭派割街頭抗爭派席嘅論述。

街頭抗爭之所以變得難以實行，同抗爭意識下降並不存在絕對嘅因果關係。要分析下到底乜嘢因素導致呢個局面。

街頭抗爭效益下降

街頭抗爭唔係為咗衝入去禮賓府殺官奪權，而係製造警民衝突，社會不穩，增加政府管治成本同埋觸發民間情緒。但係呢種效果會隨住時間而淡化，因為人係會麻木嘅生物，難聽啲講，香港人會習慣咗街頭抗爭嘅畫面

街頭抗爭成本上升

「喂以前都冇不反㗎啦，點解而家唔肯出」

以前畀人拉咪捱48，出嚟佢告我非法集結或者暴動，告得入再算啦，但而家已經冇咗呢支歌仔唱。

第一，多咗2000蚊嘅即時抗爭成本，唔係你可以拖嘅嘢嚟，就算你唔交，上庭打甩佢，額外嘅時間成本都好大。以前你心理準備夠好，坐爆佢48又可以再出，但2000蚊你點避。大部份前線係學生嚟，唔記得咗佢地以前買Gear買到飯都唔食啦咩？邊度搵錢畀？

其次係最近法庭嘅判決話你知，拉到又告得入嘅機會比想像中高。

第三，而家啲狗已經破咗窗，以前你行上街頭至少集到人先，而家你未出已經部署好曬等緊你出現。對家已經對街頭抗爭模式瞭如指掌，仲未計殺人放火金腰帶，佢地打得愈甘，回報愈大。今日嘅抗爭成本同上年已經冇同相提並論

老實講句，如果街頭抗爭冇新突破嘅話，點說服到自己人繼續用呢套做法。唔好話自己人，自己都說服唔到

但往往有人將街頭抗爭沒落嘅原因講成香港人已經唔想抗爭，甚至將其他抗爭路線嘅人當成懦夫，犬儒，唔反思街頭抗爭本身存在嘅問題